CCTV春晚油黑塊面扮馬騮，左膠繼續睇唔到

所以其實睇到呢啲議題只係旨在挑起美國內部矛盾，削弱美國實力，做到globalist最想要嘅嘢，即係連國家都係under自己控制

唔係真心為黑人爭取

諗起黑人扮焦屍